
                      hace bastante gracia la peli pero no es lo mejor del mundo pero esta bien hecha y la vi a la television i pense que seria una mierda pero la vi y me gusto.
        
            